有咩慘得過俾人撬走去第二條team

總之由今日開始離開深入敵陣，我唯有當學野安慰自己。

佢邊可能無同你老細講

如果真係冇同老細佢應該直接問老細啦屌。

on9仔 佢同你講完你乜都哦左佢先 轉頭即刻講哂比你老闆知 你老闆為左面子 人手 各樣乜爭返你黎 你以家做埋風頭躉 之後點唔洗我教啦

工都唔識返 樓主你係果度做狗比人當狗撚多過返工

點解唔岩啞又可以比你過去 係咪你老闆唔想要你渣 b team 又難請人

你本身個老細無可能唔知啦
點可能咁兒戲無啦啦比你捉咗你過去

如果唔係你叫本身個老細又突然捉返走你囉

只可以話
你認知中係咁囉

Fg? 咪咁天真啦
呢啲通常個個都知
而你係最後嗰個先被通知

加鹽加醋啦 同你直屬大佬講b team boss點樣樣笑鳩你 話你無撚用xxxyyyyyzzz 激發a team boss 保人潛能

咁你比人捉走果一日, 你本身要做嘅task邊個處理?
點做交接?

1. 除非你公司規模好細 / 內部好混亂, 如果唔係無理由可以咁先斬後奏。
你舊老細擺明係扮無辜，等你只能夠接受調team嘅事實。
2. 轉team都唔一定係壞事。一來你可以對你個行業有多啲認識, 轉工果陣都多啲嘢揀。
3. 米已成炊，你明顯無得返team A。你做住先, 過一排都適應唔到先辭職

中肯

ching,

B head 可以先斬後奏就代表兩位阿head 唔係平起平坐啦。

調轉諗，B Team Head 唔識耍手段點坐到佢今時今日個位?

你咁諗，唔轉Team 學佢D 仆街野，第日點坐佢個位?

你認為世上有幾多公司真係會睇你既表現? 由其是華人公司

如果已經無得翩轉頭，就當係經驗既一種。

職埸上好多時攻防都要學，你咪當先學佢地D 仆街野，點樣唔比人跣

加油，

另外，要做到"造世界都怕" 係好需要技巧。

我諗某程度上B team head 都壓得下埸同有D 能力掛及年資

當然，皇親國戚就另計

加油，

另外，要做到"全世界都怕" 係好需要技巧。

我諗某程度上B team head 都壓得下埸同有D 能力掛及年資

當然，皇親國戚就另計

新人就虛心啲捱下啦！用敬老嘅心態同啲老屎忽打好關係我，唔係有排你受

Ching堅料喎
重點唔係叫你去學做奸人，但係都要知人地會點出招，你需要點招架

無同你老闆講就叫佢食屎啦

直接講唔識做
唔可能做得到咪得
博佢會調返你過去

咁你要搞清楚啲老屎忽不滿嘅地方係咩。

有時啲說話佢地未必有惡意，只係求其搵啲嘢講下。
好似去拜年啲親戚朋友問你拍拖結婚生仔未咁，其實無咩人真係care你拍拖未，佢地都無特別善意惡意，只係無嘢搵嘢講下。

咁不如直接辭職算
如果工作表現差, 公司會想樓主quit而唔係調返team A。
同埋做臭咗自己個名升職機會都會低咗

你係可以走，但係你諗住高高興興咁走吖，定係我地山水有相逢咁走？

最慘係樓主好似唔想辭想返termA
正常改工作崗位又唔岩自己當然係辭職唔做

通常你呢D人心理係表面話自己慘
暗地心好high覺得自己好有料俾人叫去第二team

我同你情況岩岩好相反

有咩慘得過想過檔第2條team但而家老闆唔放人

事情是咁的，話說早幾個月舊老闆榮休，跟住第二把交椅升左上去（不嬲唔岩仲有多少牙齒印）

之前舊老闆未退休前有前其他部門話要人，我即刻舉手唔唔俾我走

而家就萛做到識飛都好都唔會有發圍，但又逃離唔到佢魔掌

淨係睇住d刷鞋仔上位

但又唔可以好似細個咁話唔撈就唔撈

做到意興闌珊⋯⋯⋯

老實講改工作崗位同性則真係唔好忍
就算見工人地問你
照答人地都唔會覺得你有問題
btw你連續兩份都做唔長感覺又真係會差d

FG 真係 FG，連咁普通既事都唔識 Handle，又要放上網又要加密唔知做麥鳩 。
隔離 Team 老細揀得你起碼對你能力唔基本信心，識撈既而家就應該死狗做做做同埋同班老屎忽打好關係，同時間搵工。有 Offer 既就考慮下跳草裙舞定轉工。

去做住先囉，做唔掂就辭職，如果你做得掂既話人工就fatfat

我入世未深，比唔到啲咩建議，只能說大家撐住

可以同老細mark up個人工，冇果個人工就即刻唔L撈

你過情況我都覺得應該叫唔撈，佢就唔會迫你過去第二條team

條數好易計，而家佢係冇左2個伙記，佢夾硬迫伙過去你唔撈佢就冇左2個伙記

但總有d老闆係為左啖氣（大部份既老闆見你叫唔撈都唔會夾硬黎）

你過情況我都覺得應該叫唔撈，佢就唔會迫你過去第二條team

條數好易計，而家佢係冇左1個伙記，佢夾硬迫伙過去你唔撈佢就冇左2個伙記

但總有d老闆係為左啖氣（大部份既老闆見你叫唔撈都唔會夾硬黎）

Lm

做老細 / 上司既即使覺得下面係 Fit 馬都唔可以剩係講你點叻點叻。除非你個新老細戇鳩，唔係既話你對佢來講點都有價值。你小心 D 佢當你 Condom 仲好啦

收到

無錯，邊有咁天真以為有先斬後奏，你估而家玩泥沙

team B 要人team A放人，一係兩個head deal好咗，一係大老闆落order

不過無論點樣，樓主既然之前無咩team B合作，咁即係今次人選係A head揀，樓主係A head心中，係最可有可無既一個

一定會有d仆街認為自己係最大
覺得唔雖然同人交代

咪同佢講
要過Team？不了
有咩同我A老細講
一係炒9我
真係炒9你既，當眾開佢波再屌撚埋佢老母

完

一開始就同你A老闆講去個邊就唔撚做算啦

山水有相逢，唔洗咁盡

我都試過A team去B team
兩條team做野都有五成似
不過係B條team好唔夠人
所以好肯教我野
之後週不時臨時調過去一兩日

B team一直好想我留係到
但係我反而覺得自己好似比A team遺棄左

做工程？

工程就算啦 呢啲情況好常見

樓豬，其實你老細無可能唔知，只係某d情況下b果面向上頭比壓力要a交人而你老細唔保你交左你出黎而已

呢個情況
緊係先同A team阿頭講幾句先啦
等佢知道唔係你跳檔 而係俾人夾硬夾走
之後就睇下A B team 阿頭大鬥法

TEAM A 老細唔出聲？

一睇就知你FG 諗野咁天真

lm

過年前被炒

巴打一定好有料

過B Team有無人工加先

Bargain下

樓主覺得兩邊會為你打餐死爭你？

垃圾薯仔一個

ok 其實我都係講下笑啫

男親女愛？

sor 認真左

俾個建議你
跟老屎忽未必係件壞事
學識點同上一代溝通都係人生技能之一

何況AB TEAM 可以平起平座必有原因

咪當自己觀摩下

Hea做
之後調你返去A

自己老闆唔點頭，乜撚都唔洗理

同我之前份工好似，跟著個無牙力既阿頭，俾隔離team食住

跟著好淋既阿頭真係喊十聲

跣鳩佢地一獲 反正你都有諗過走 人地嚟幫你手就係到打打單單正仆街

估到你邊間公司
你都係唔好出咁多聲